香港罪案低係因為有香港警察

如果唔係班黑警，個數字會仲低

不sir

又有5毛負皮

香港警超聯

守住報案個關 減少咗罪案數目

無記者報唔計 太細單唔計 報案人自己查唔到證據唔計

阿sir做野唔洗你教

大6人唔計 南亞人唔計 新移民唔計

成功報案仲難過巴塞真係拎到西甲

垃圾黑警 學人加人工

從前有一個住係海邊的亞婆，有一日佢見到兩個人跳海，佢去救左其中一個人，而另一個救唔到。咁佢就打999報警。電話一通……
婆婆：喂！系唔系「鳩鳩鳩」呀？（婆婆想問係唔係999）
差佬：乜撚野鳩鳩鳩呀？
婆婆：有人「屌西」丫！（有人跳海）
差佬：人地屌西關你撚事呀？
婆婆：一個有「鳩」，一個無「鳩」呀！（一個有救，一個冇救）
差佬：屌西當然要一個有鳩，一個冇鳩嫁啦！！！
婆婆：「無鳩」的叫得好大聲丫。（無救的叫得好大聲丫）
差佬：叫床丫嘛，嘈到你咩！亞婆，你之前食撚左乜野？
婆婆：我今朝食左「臭化西」（我今朝食左炒花生）
個差佬聽完之後就cut左佢線。

等5毛民國復興同5毛追擊手入黎幫我含撚

冇報案就冇案件，真正消滅罪案於萌芽

每次既警犬招募都係將d潛在犯罪分子收編姐

呢個年頭真係無番咁上下人渣都入唔到去做

邊個想報案就強姦！

FYI 狙擊手而叫 六個字的名字

屌你老母成個李力持咁

係因為香港人奴性高咋!!!!!!!!!!

去犯法? 我仲要番工呀 一陣出番黎冇公司請我點算?
不了

香港警察咁大型係因為要做埋軍隊個份

所以解放軍有乜用途？

唔執法唔立案緊係低啦！